死黑警又非禮女仔！

唔好話我點解又睇TVB，我就係諗住睇吓佢報道得有幾偏頗，點知俾我睇到咁嘅嘢

做咩隻手要撳住人哋pat pat

可能俾人RPP多
而家去r人

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

灣仔仲有個女仔被捕 live時間係17:08-17:10

呢個影到嘅時候係17:10

Now live

隻黑警似想除褲強姦

屌我都睇到

咁又點，佢蒙曬面，投訴佢囉

狗閪 死全家

救人呀！！！

Ding

推！ 有冇人識佢！

推